我呼籲全港良心記者 電台電視台

杯葛警察每日4點記者會

每日開只會令某啲市民麻木 解決唔到問題

直至警方比到合理解釋 為何要舉槍指記者為止

邊個記者仲去既話邊個就係鬼
咁大家就方便做野

唔知work唔work

Cctvb個班親中會去
仲麻煩
揭穿唔到黑警講大話

如果警察個記者會得返一種聲音
咁會唔會 更易去睇個事實？
將佢地邊緣化

認真喎
日日咁去同啲鳩sir對話
有咩用

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

認真 啲廢老講
你有無睇警察記者會呀 警察話無喎

你係咪傻架 仲睇？
而家有良心既記者都杯差佬啦

咁做直頭可以無效化差化鳩up

問題係

點解要接受佢地解釋
有乜留返同個官講

違反規例就係違反規例

現場就係咁既情況
乜情況都違反得既，咁你d 武器留返訓練用la